快d移民啦港豬！走啦！嗱，我都幫你地一把呀連登泛黃鬼，不惜做醜人幫你地帶風向呀！

快d走！快d走！快d走！戴住幾百箱口罩快d走！

防疫丫嘛

咁都要負評，幫手叫人走都唔得，精神錯亂

黃絲豬都唔講道理既，跟你口吻講都唔得

9/10